\documentclass[a4paper,10pt]{book}
%\documentclass[a4paper,10pt]{scrartcl}


% Basics
%\usepackage{color}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}


%Images
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\graphicspath{{Graphics/}{Images/}}

%math
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bm}


%Code
\usepackage{caption}
\usepackage{listings}
\usepackage{courier}
\usepackage{algorithm}% http://ctan.org/pkg/algorithms
\usepackage{algpseudocode}% http://ctan.org/pkg/algorithmicx

  \lstdefinelanguage{PseudoCode}{
    showspaces=False,
    showstringspaces=False,
    commentstyle=\color{ForestGreen}\ttfamily,
    stringstyle=\color{BrickRed}\ttfamily,
    keywords={typeof, null, catch, switch, int, str, bool, boolean, float, self, in, range, print, len, raw_input, append, join, :=, [, ]},
    keywordstyle=\color{Cyan}\bfseries,
    ndkeywords={boolean, throw, import},
    ndkeywords={for, foreach, each, in, return, class, if ,elif, endif, while, do, else, True, False , catch, def, global, import},
    ndkeywordstyle=\color{RoyalBlue}\bfseries,
    identifierstyle=\color{black},
    sensitive=false,
    comment=[l]{//},
    morecomment=[s]{/*}{*/},
    string=[s]{"}{"},
    morestring=[s]{'}{'},
  }
 \lstset{
         basicstyle=\footnotesize\ttfamily, % Standardschrift
         commentstyle=\color{ForestGreen}\ttfamily,
         stringstyle=\color{BrickRed}\ttfamily,
         numbers=left,               % Ort der Zeilennummern
         numberstyle=\tiny,          % Stil der Zeilennummern
         %stepnumber=1,               % Abstand zwischen den Zeilennummern
         numbersep=5pt,              % Abstand der Nummern zum Text
         tabsize=2,                  % Groesse von Tabs
         extendedchars=true,         %
         breaklines=true,            % Zeilen werden Umgebrochen
         keywordstyle=\color{red},
         frame=b,
         keywordstyle=[1]\color{darkgray}\textbf,    % Stil der Keywords
         keywordstyle=[2]\textbf,    %
         keywordstyle=[3]\textbf,    %
         %keywordstyle=[4]\textbf,   \sqrt{\sqrt{}} %
         showspaces=false,           % Leerzeichen anzeigen ?
         showtabs=false,             % Tabs anzeigen ?
         xleftmargin=17pt,
         framexleftmargin=17pt,
         framexrightmargin=5pt,
         framexbottommargin=4pt,
         %backgroundcolor=\color{lightgray},
         showstringspaces=false,      % Leerzeichen in Strings anzeigen ?
         language=Java,
 }
 \lstloadlanguages{% Check Dokumentation for further languages ...
         %[Visual]Basic
         %Pascal
         %C
         %C++
         %XML
         %HTML
         Java
 }

    %\DeclareCaptionFont{blue}{\color{blue}}

  %\captionsetup[lstlisting]{singlelinecheck=false, labelfont={blue}, textfont={blue}}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox[cmyk]{0.43, 0.35, 0.35,0.01}{\parbox{\textwidth}{\hspace{15pt}#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white, singlelinecheck=false, margin=0pt, font={bf,footnotesize}}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}


\title{ICPC}
\author{Dietrich Daroch}
%\author{Me \and Other}

\date{\normalsize\today}

\pdfinfo{%
  /Title    (ICPC)
  /Author   (Dietrich Daroch)
  /Creator  (Dietrich Daroch)
  /Producer (Dietrich Daroch)
  /Subject  (ICPC)
  /Keywords (ICPC)
}

\begin{document}
\include{FrontBackMatter/Titlepage}

\include{Chapters/strings}
\include{Chapters/geom}
\include{Chapters/data}
\include{Chapters/graphs}


\end{document}
